本週日本銷量：烏賊娘2首周64.8萬本，帶動NS銷量暴增至9.9萬。

機種 販売台数
Switch 98,999
PS4 23,841
New2DS LL 17,717
New3DS LL 13,108
PS4 Pro 7,037
Vita 4,545
2DS 2,300
New3DS 1,020
Wii U 176
PS3 142
Xbox One 77

一個星期已經超越mk8 同zelda既日本銷量

xbox one77台

任地獄就快玩完

NS開始失速 反超ps4 無望

gundam仲有五千咁俾面

又想扮中立呀

老任出左業績報告
Switch 4-6月賣左四百幾萬部
仲要之前日本長時間缺貨供不應求

重新定義失速